長毛定deadbody？

長毛
deadbody
兩個都不了

去到呢個情況議會其實用途都不大
咁不如揀長毛呢啲拋晒個身出黎嘅

兩個都算啦

緊係長毛啦

淨係佢兩個比 咪長毛
唔想聽到deadbody講法治

2個合體算啦

長毛好d
Deadboby 太錫身

長毛肯衝.
BTW, 其實邊撚個做都一樣啦
立法會仲有撚用咩

夾硬二揀一就長毛
Deadbody 把口同對手唔match
無謂再投

長毛會DQ

長毛for sure. 只係七一國法正式生效.
長毛第一個去示威遊行話打倒共產黨.

已經KO 晒所有抗爭派議員!!